有無人為利物浦改篇呢首2018 派台作品

簡直係利物浦2018會歌, 有巴打肯改歌詞, 有絲打肯唱就一流
肯定派台